最近行動令我諗起五年前鳩嗚行動

係完結運動既警號